射貞入

佢係我嘅人了

你愛毛波嗎？

當然愛！

太好了